網絡直播拍賣意外走光 台主播露點30秒惹議

網絡直播近年大行其道，不少商家都會透過Facebook直播拍賣商品。台中某木雕商家周五（15日）晚在Fb公開拍賣時，外貌甜美的女主持人身穿粉色低胸小禮服亮相，卻在過程中衣服不斷下滑，最終不慎露點約30秒，直至不少網民留言提醒下，女主持才驚覺走光。

據了解，該女主持當時賣力介紹商品，過程中右胸卻意外露點，令不少網友驚呼，紛紛留言提醒「走光了！衣服拉高點」。女主持看到網民留言後，才驚覺走光，趕緊把衣服拉高，並靦腆地對攝影師說︰「怎麼沒跟我講啦！」

走光畫面一出，立刻引起網民熱議，不少人質疑「難道這是另類銷售手法？」、「不走光人就走光了」。涉事商家事後強調女主持有做好安全防護，然而無論行為是否故意，只要是在公開場所有露點或不雅行為，均屬非告訴乃論，警方只要發現證據，可依公然猥褻罪致主動偵辦。

冇full video有咩好討論？

重點竟然遮住左…

永遠無連登份

嬲

又無連登份

得一張圖？

有無碼圖先好開post 啦

個重點去左邊

樓主都貼ban圖 唔差在今次

真係無圖

唔好貼麻友bam圖黎頂住

有冇人救樓主老母？

30秒呢

樓主同連狗私相授受

樓主你再係咁我頂唔住後面班兄弟架喇

快啦

貼出來啦，驚𨳊

上面幅圖 夾到lin都歪埋

黑lin

痴線唔會覺得粒lin 凍架咩

個閪一定好臭